有心理準備加入反黑組嘅入嚟

依加啲黑社會用刀
仲要可能喜馬拉雅山嗰200個刀手終於行到嚟香港

各位反黑組，或者隨時要反黑嘅
記得防切割手套，護脛保護上五寸下五寸，同埋護陰！

第五級防切割手套：
KOREL KG-CUT 防割手套 5D級 (最高等級)

跆拳道散打護陰 (防止俾人錫春袋)
初時未習慣會感覺妨礙移動，建議加Vaseline使用

我好擔心各位嘅安危

以上講緊已經係反黑，或有意加入警察反黑組嘅人

開錯台，想開上班台

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

啲黑社會隨時突襲，有心理準備會應戰嘅就要準備
8/10

9/10

加返啲基本嘅防割裝好啲，例如袖頸腳，主動脈斬中死得人

手腳都要阿屌

用呢啲加索帶綁喺手
一定要頭盔！

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

最重要防手指，手腳，同頸

推

防割呀哥哥，BB 膠最多吸震，黑底唔怕拎青出嚟